點先可以唔比自己掛住你

個心真係好似比人揸撚住咁, 成晚都冇瞓到
比鐘意既人拒絕真係身心都咁痛
做乜野都冇心機, 同walking dead冇分別

習慣就好

瞓唔到覺 連呼吸都好辛苦